SHF拉打特攝魂展綜合POST856 2/9,3/9三罷

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
9月19-20

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

投資者睇路

日後有魂限

過氣展品

笨大

狗狗1001又唔開

sdx正呀

Jump!

體諒下佢，佢開咗我可能又消失多個post

屌個記者應該又燥底到口快快presscon爆句差佬唔係用警察

新貼留名

雞雄哥好留名

新手留名

到

留名
應該今個星期有

伸手留名

影完相裝返條腰帶俾隻dcd之後條腰帶即刻鬆到可以360度轉

老手又扮新手

會唔會廢老係有多個隻呢究竟

改名未

sor

齊齊做新手

油王

巴打你唔似喎

你同預巴都新手喎

新手入坑

你三個又扮新手

你上位做大佬

我細細個就聽過雞雄哥呢個名 同埋知佢姼

鳩騾話佢聽日9月2休息喎

佢第一步已經水洗都唔清 曬氣明眼人都知

我愛奧野壯

新手可唔可以俾個位我留個名...

咁就想洗白

我老公奧野壯(未買石像)

新手團收生
會長預巴

01d怪好正
hi hi hi hi hi

新手留名入新手團做新手

祝え
今個星期開始終於唔洗睇自屙

唔收你呀

名已報

本來就係新手

預神
|
雞雄
|
女上司+米王
|
一眾巴打

你扑咗個位呢

食物鏈底層

岳仔

我block咗咁多點知你講緊邊個

我俾人屈嫁咋

唔開po個位

哦 雞雄搶咗嚟開
泊巴要喊了

SHF拉打特攝魂展綜合POST855 港魂說好的運送服務？

下個po佢上水再講

我等緊你500收我張卡

想面交收咗了 好肉赤

可唔可以收我做新手

驚你遲下改咗名, 認唔到你

我愛奧野壯 (未亡人)

我不愛奥野壯

我愛奧野壯(夫目前犯)

唔改名，咪屈

名稱聽講反映真實情況

我可唔可以跟隊

呢啲咁親密嘅野等我黎

我地係唔會改名

回收箱.jpg

無錯

你老公跟佬遠走高飛

純粹夜光

1001唔開po

shf:偷返啲色先

見你推1001咁辛苦 幫下手
唔該都無句

三隻色.jpg

雞雄怪錯狗狗

咪臭系

雞雄逼你做新手

索性成個地方推倒重來啦

好 推到1001推倒佢

鞭屍

豆腐渣變身像倒塌壓死時王

下個post

大佬點話點好

佢份人係左架啦

新手lm

屌日拍比架仔賺仲好

睇完01第一集,幾好
起碼無上一套咁老尷
飛電仔都唔錯
針!

但係把聲非常老牛

好可愛我都想抱起我老公

你唔洗抱la, 做乜都得la

主角有啲似A哥

01既ep01

觸手play

心情好差，入來留個名

無人敢同狗仔做朋友 講錯一句放學都比人自然反應伸一嘢

狗仔有警報器 宜家唔止狗大哂 連狗仔係學校都大撚哂

啱㗎喇
狗仔同返狗仔做同學
唔好搞其他同學仔 咁就安寧好多

逆向思維
狗仔自成一角，因為冇人能阻所以變到佢哋蝦蝦霸霸
如果邊個同學唔順佢哋意就要挾佢哋屈欺凌，報俾老師聽，話俾狗狗聽

我覺得呢個情況發生機率並唔細

警報器在手 天下我有

其實呢正常計
除左小六升中一
唔知則邊果個係邊位
其實同班同學咩料都心照啦

早

早
北角勁多狗行過大堂望住哂

Cls 晨早流流出哂盾 阻人藍絲返工返學

早
呢幾個月好難挨啊

都唔知佢地守乜野，定係呃OT

同黨鐵守入閘機 跳閘就打到你碌柒咁

三姊妹

.....

有個男？

早好眼瞓

不安

早警方仲未交代831班傷者去左邊

早
攰到

頭先樂富好似捉左人

晨早流流搞到個心離一離呀

學術研究

...

嘩屌左手邊真係FAKE 一FAKE

屌 原本第一眼望冇咩問題
再望多幾次..... 嚇到

李小姐係屬於大乳的

五大訴求

缺一不可

兔兔泳褲...

你們中出了一個叛徒

係喎我依家先發現

早晨，無敵留名
黑警死全家

Rider kick!

準備訂逢魔腰帶了,有無人跟

新手無訂

廢老都係吸咗無敵既力量先咁撚勁

@人地老婆（就改名）

屌, 條腰帶無得斬JJ, 同啲食玩錶芯有咩分別唔柒買啦

明知選擇

智

明眼人
量子化特效真係型到核爆

壯仔咆哮

好似係

留錢買飛電，過氣廢老不了

屎坑叫

壯仔.gif

以後唔撚搭黨鐵

做乜鳩...

我情願企返去都唔坐廢鐵

黨鐵站大量狗屌你老母
戒嚴咁

其實李光人幾靚女

口味嘅嘢明白嘅

架妹話大隻佬好核突架

但我心只屬一人 眾所鳩知

嗯

垃圾地方都封鐵

三個入邊得一個不會懷孕，你識揀啦

以為你會出講還講gif

係jpg

有冇巴打已拎csm劍，想睇下個盒有幾大
唔知點偷運入海關

早 今日工已罷

I am watching you

#182

新電視

家母已備花生安坐家中

ZERO ONE條腰帶好好玩,簡單得黎啲聲勁好J

聲效幾正

今個月有delta csm

玩左成日,仲有支槍睇黎都要買了,其實二拉張卡有無得獨立買?

捆綁式銷售是常識吧

之前GEIZ 都獨立有得賣,今次個女主都有,二騎應該都有?

正
呢條應該唔怕大盒啦掛

諗下好啦

係咪有問題

安坐家中等送貨首條聲控

終於齊faiz三條腰帶
幾時出個csm箱

比次機會細盒啲

01幾靚仔，但二拉三拉真係未接受到

條條都有返咁上下size

唔知點解覺得佢老左會係吳宗憲

條kaixa把劍真係好好j

同csm 劍 全套應該同size

可食用

盒肯定過唔到關，諗定點幫武器過關仲好

同電芯比較 你參考下

可以專心做綜藝

個盒無lu無lu

著燈啲下好J到
仲要可以射網燈

今次仆街了
同913電視有咩分別

手仔今日應該今日幾順暢

扔盒吧，少年

反而女主唔出腰帶set 要食埋2騎個progrise key
嬲

01 tee ok

阿乳買唔買

買唔買咩

手仔

邊度買

預巴係咪今晚爆卡?

唔知

阿乳又扑左我？
覆哭泣唔覆我

已滿點扑

我都估到
真係扑埋我就滿左

準備棄DX盒保csm
200蚊個有冇人要？（有白點）
意密

拎隻ded比預巴就可以解扑

佢都未拎隻dcd比我

國巴未上水提你拎DED

大家都攰

想玩ded

求其拎個膠袋算吧

唔講都唔記得

人地琴日先放完假 未update

update左今日但無手仔

可以再update item嘛

唯有等佢

拉打棘嗰陣啲紅光幾好丁
快啲出shf啦批准01仔打尖

紅兵WFC
等SHF

吹rerun47起碼吹咗成年

笑死
btw一出沙鍋就知侯活陳又想撚新玩具

轉自面書
精神

巴打買幾錢？

巴打你個名有聲嘅

手仔不了

新手留名 650入二手neo decade

今鋪真係得閪手玩

唔知到時shf扭唔扭得返呢個post

呢下好撚型

Btw 有冇巴打覺得男主下面棚牙好唔齊好un眼

覺.......
因為我下面排牙都係咁唔齊

睇完ZERO ONE
發覺秘書條女唔錯

副社長個秘書正d

有2個秘書

01要睇兩次，一次睇劇情，一次睇秘書

全都要.jpg

但係得劇中個look正

就算係咁都順眼過矮王好多

W set 裝動好似幾好玩

全部都要.jpg

笨大老母比人圍屌出埋啲垃圾

經歷完Zio 睇完01突然有好大期望
起碼第一集覺得幾好睇 Zio係第一集已經鳩

你個名都有聲，係無咗影姐

一百粒地板精靈

真.閪手

當初吹到咁大 依家得隻手

ola 副社長秘書

呢到我真係笑左

Ora

會唔會係透露嚟緊

我覺秘書掟Attache Calibur 掟中佢個頭好笑d

過左氣係咁上下

整喱啲爛鳩銀好易姐
最尾又係拖幾年咁出

貴埋右添啦

大約幾左左右

令和有個好開始
高橋悠也
白倉

升左差唔多個double

好想知DayBreak係點樣發生
高橋先諗到呢d背景故事

時王像邊度有得買？

好貴，build仲得手玩，好唔抵

或人同秒書D互動幾有趣

係喎，兩隻加埋都係900，唔該師兄

講明先個盒多左好柒既貼紙 不過其實都係亞行貨黎

叫佢唔好解釋個gag

秘書睇ig無乜特別
點知睇佢第一集又幾吸引
靚過月讀

我決定用佢黎引戰

數極都無一百粒

數多幾次就有

希望出真骨恐龍，跟住option parts翼+角+尾+冰特效

我隻恐龍斷咗角

恐龍/鳥系實出

你已成功引到一個正評

馬雲買仲平過facebook收

正評

腰帶配音

A Jump to the Sky

好想要呀

monkey majik兩兄弟

新出幾隻sic 好似幾吸引但定價咁高
當年龍騎都係300$ 以家要800

訂左後面隻oor

作為sic死忠都覺得貴

上兩隻Amazons配件得一對手都6,7舊

所以我無買

轉左玩真骨都冇留意返sic 我對上一隻已經係OOO龍型又係300幾入

我上次見對amazons幾靚就買左但再對上一隻已經係no.40 agtio 同電單車初版 大大盒先400蚊

漫畫古迦封面

睇到敏鬼已經放棄治療

最近入番2本心諗做乜勁

都係棄

鳩騾近排出親post都有好多人狙擊

狙擊到佢回歸祖國

D分店等執啦

3點鐘
精神上支持你地

無啦

食花生算啦

提多次
CSM仁叔今日截

手！get

已收皮

閪手己訂

唔會掛

我廢

仲有喎

哭巴唔好扮野wor

今次手機撳仲快撳到

任訂㗎啵

記錯開4點

得隻閪手咁難訂, 唯有等佢成隻出了

仲有wo

手仔冇水位，姐姐表示不了

仲有 限一仲要咁貴

當初係咁loading嘛

自用就唔理水位啦
之前個隻手都可以升2-300 我不如訂呢隻算

日曬雨淋 好慘架

ami完了

唉 問完就慢咗一步

巴打快d㩒！我掉返出黎啦

#394

得了 唔駛比錢住係正常?

正常

嚇得我以為付款失敗

OOR得隻腳

係咪想講一車車

閪手不了

頭先fb玩具gp有人share埋嗰d藍絲page，跟住俾人屌到佢上天花板
仲要cap埋佢個bb出黎係咁話佢智障仔
呢d咪叫累下一代囉

抵撚死

750$買左隻 真骨neo decade

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

玩具人表示玩玩具一定唔會涉及政治,一定唔會
評: 369

轉自仮面迷因

有無睇cm，笑到我癲咗，勁mean

有個新post係賣智障仔免費

抵死啦，成日活喺自己世界睇fake news，一share出去就俾人屌到係咁轉icon

喱埋係啲On9藍絲group圍內瘋狂打飛機咪算, 係要share出嚟公海買賣group, 比人屌到敗走轉icon先開心攞嚟賤

舖頭買定人賣

仲有得跌

現時點

早買早享受

宜家d 玩具group一有政治post都係互屌

唔知wow咗未

邊間，想而家仆去買

一上一樓個間

現時點都減古加都賣$9XX

長髮男人

煲完build好想入返隻rogue
大約咩價位入好

連登係咪又畀人ddos
死下死下咁

testing

sic龍騎孤仔截左
唔訂米青訂5月穩唔穩陣
第一次訂5月

想跟

SHF拉打特攝魂展綜合POST856 2/9,3/9三罷

負皮！

Update得好快 已經有zero one用

屌係喎今日無啦啦維護

一堆金色戰士

一update就有 但完全抽唔到佢既技

訂左

免費10抽中左龍騎bc

講事實都負皮

我壯順眼又靚仔，撐到底

全4星 最鐘意bc技

左邊
右邊
今晚截

都話依個封面animate限定呀
想要又唔訂

Q版DCD明天截

又呃正皮
利申正皮左
飛電仔

幫推

純粹想知係咪真係咁多人覺得01靚仔

飛電sure

腹筋崩壞太郎

01主角個樣 近鏡好多黑色一點點
(唔計演技的話)莊吾靚仔D

暫時壯仔贏緊

沒有奧野壯的日子 第二天 陰

唔知oma幾時有

我睇咗啲乜

#1

又hea我

厹

隻手又開返訂

又話愛乜空又唔買碟
咁hea乜空都得嘅咩

雞雄哥之狙擊

咦係喎

你個名好符合呢度

唔惹少

不如揸個手 重新開始？

買完碟你揸埋美空隻手就可以

Er...er...er...我覺得壯仔靚仔d...

大雄生日
多啦A夢生日

係咪要壯仔J圖？

預巴生日快樂

想做隻碟

明天！祝え！

想捽隻碟

玩咁大

美空派開始全面進場

0
召喚泊...

召喚一生...

狗狗領軍

兩條友人丁單薄都叫全面進場

緊急 美空派要人

你最愛

機械人

就改名做腹筋崩壊太郎

集集都要改

ami手手任撳
但唔知到時運費幾錢

真係當潮流愛新鮮
當大家都仲撚緊neo decade 嘅時候
我岩岩今日先喺玩具達人到拎到ooo 真骨

忘記左有真骨閪手

任撳架喎

肉身好打過皮套

已撳

藍精

腳腳腳腳腳腳腳

咁正！？等收貨

一百粒神沙

地板精選放提

數死阿嬸

缺件！！！！得99粒

少1粒加錢換全新

排100

你係550 果批 定440 果批。我聽日先攞

550
俾咗300 訂

佢派貨好慢

廢老, 古迦, Stronger有兩隻
流星, 一普通, 一隱藏版
其餘各一, 多謝各位

成套01都係Kikai做主角 孝感動天了

呢個真
仲有佢carousell 個帳直頭俾人ban 咗
嚇到轉標屎以為俾人昆咗

只入廢老 古迦，本回合完結

用生命值硬接

科蛇係咪新平成人氣尾二
次次出商品都俾人無視

係咪叫我

就算出真骨都無人買

平成尾一係咪ghost定時王

ghost

火箭頭真係唔係人人接受到新平成齋論造型又真係諗唔到邊個柒過火箭頭

高屎我反而覺得幾型喎 淨睇樣的話

當初我覺得佢15個偉人個概念好正覺得被撚狗了

係幾正 真個人設真係太撚鳩

但*

男主係新平成撈得最掂嗰個

唔係撈得最掂唔係科蛇同菲利浦咩

我代我老公同大家謝票，多謝大家，我愛你地

涼真都幾紅

sor 講緊撈得最掂嗰個新平成人氣尾二個科蛇

去日本睇下先

同意，我老公又白又滑，唯李小姐可勝之

係狂風暴雨

呢位巴打就識貨

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人投你的老公一票？其實都是我一個人投的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

多謝狗狗

唔喎我撐壯仔老婆

想請教下觀塘有冇邊間店多d超人的shf, 想追番ord原生

李小姐老公失咗蹤

但你老公改錯名
壯？邊撚度壯啊？睇過

觀塘係無玩具買

院長射波
決定想睇暴走po

泣巴感動人心

只知道A預失了蹤

福士呢年星途好似無咁好...

之前係共童体睇gundam同拉打多，以為果邊會有多d
都係油麻地多？

係我家婆留比佢既寄託 請尊重

因為佢本身無乜演技囉
直接啲講就戲屎，有啲面癱

印象中好似上年定前年開始比人話佢演技唔得

好似好耐之前已經有人咁講

奧野瘦

靚仔

共童体我間唔中都有上去, 唔多覺有超人賣, 多數係拉打二手但都唔平
至於觀塘仲有無其他地方賣玩具我諗就無
如果你係搵orb origin就應該油麻地都唔多上fb徵啦

福士都唔算靚仔啦
香港地我見過狗宮仲靚仔過佢

真實情況應該要叫奧野削

Carousell話全新堅唔堅追舊款黎講，好新手

同樣出身科蛇
吉澤亮贏佢幾條街啦
係輸身高

今次到我

贊成

狗狗加一分

睇運氣
Orb origin唔係會出再販 唔係好記得

狗最得意 不接受辯駁

好似未出, 可能年尾

搵下先，希望有！
最近追返ord同原生之初，兩款ord都想要

想挑戰全貓的容器！！！

可愛！

Thank you!!! 唔該哂
最怕手腳軟

放下舊相先

留返個1001俾阿泊

已正評

越睇越靚😭其他連DX都想追

如果有再販就去舖頭屌再販
不過怕你忍唔住

其實連DX都想追，sorry 打錯字

打返個車輪先

轉會

你同我打?

咁客氣

好丁

一定忍唔住不過隨緣先

開始要1001?

唔預我

涼真

世界中が君を待っている

其實ankh都好靚仔

一個完美展示女性美
一個令你懷疑性別定義

你話要做樓主嘛

靚過女人

Baron

啊國係日拍新入我發覺我唔應該dl buyee

舊
買左半年有多
今日先拎出黎擺

我終於同佢約到時間交收

Another 張敬軒

你講完又真係幾似喎

屌以為Hyde

屌

屌真係好似，返唔到轉頭了

播緊嗰時已經有人講 堅似

聽講抽選

今次唔狙擊乜空

隔離嗰2隻好似都係ipad頭變過 莫非

好想後追build所有角色

對

好撚正

早唞

玩左陣01腰帶，原來唔跟步驟做係出唔到變身聲效變唔到身
又幾盞鬼

支持

應該會印埋出嚟得閒交換下多個玩法

可惜個素體唔係完全兼用

諗唔到理由唔後追

諗唔到理由笨大唔出你shf

DL buyee?!原來有app版架

SHF 真骨彫 狗宮格
一出就火箭變天價

又吹奏牙狗不了

馬雲shf有無師兄試過
好想去試

初回特典 乜空簽名stand

柒空負皮

Oma zio搞咩 一拳一隻完就個個收單
仲加成200 300

今年最香第一名

師兄你都搞事

次次都係㗎啦，提又提咗幾十次、吹奏又吹咗幾十次

所以無訂到嘅我隨心算

院長派漏藥

見佢唔搵壯仔賣廣告比佢fake左

有左都唔係好耐

芝娃娃係咪全世界最樣衰既狗

牙狗自稱係哥基

肥柴好正

我都唔係好記得

係佢啦

靚id

影得幾靚

吓，出左好耐啦

衰咩坐左咁耐

多謝

今日係咪拉打post話事人預巴大壽日

Build果d都好正呀
Hazard好正呀
金銀兔都好正呀
新手都唔係好識分邊d係真骨邊d唔係
要做下功課

慶幸無

屌，男仔俾狗打爆缸同女仔俾狗踩兩單嘢睇撚到好嬲好火滾

[/member]知唔知邊到有白腰帶買? 咩咩屋之前都係得粉紅腰帶[/member]

基本上你嗰隻decade嘅包裝風格就係真骨
普通shf唔會係咁嘅包裝
不過小心真有某幾隻抄到天價，買之前可以上黎問下各位大佬是否合理

上星期六追左隻真骨W 好鬼中意

真係炒到頂既 hyper kabuto到而家都想入 但都好少

我見20週年d盒都唔同
想問下係咪都係真骨黎
唔該曬既巴打

今日有人階段性勝利然後欣然接受
另外有人為公義公道但係俾黑驚請食棍
2個唔同channel

個人意見
OOO上色對比以往真骨雕幾求其

同埋我都想入多幾隻 改黑色同神主牌 雖然唔太識改

唔係，20週年嗰種都係shf
你嗰種有個大頭係到然後四邊黑色嘅先係真骨

階段性勝利？勝利咗邊？我完全睇唔到有邊一忽勝利到

師兄啲相影到好pro

今日法庭單野見到啲人響哂鑼慶祝咁

嗰單副本嘢，佢而家咁樣即係保周庭DQ區諾軒，而家呢個時勢我直頭覺得係壞事
如果我冇理解錯的話

都係拎部相機9影
D相都未執好就post左出黎
睇下下次放假會唔會又睇岩邊隻買返黎影下
呢排負面消息太多 真係要買d玩具撚下調節下

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

我暫時消化到咁
只要選舉主任唔上訴,法庭結案同時區諾軒被取消立法會議員
最後議席空缺,選舉事務處仲可以決定補唔補選

鳩up咋好似係
多啦A夢就真生日

4000蚊真係一個笑話

其實真係好多前線比狗拉左

真骨喺晒度 有啲SHF出左先 唔明再問

Thank 巴打
岩岩先睇完時王
想入逢魔時王啦

呢兩個都係比較快手同齊嘅日本仔食評 後者味精較重

今個月把DX diend槍幾多號派？

如無意外都係25號

問多次，好鐘意幻德

當年理想價就5舊或以下

灰預早

早老註

THX 今次把槍有讀卡功能

不過唔知黑貓生唔生性

好呀唔該你
後追預貴少少算

北角又有狗

葵芳都有

預佢十月頭先有啦

踩上去

買卡送槍

日雅好多手手

一板板

大註早

今日無乳

鬍鬚曾當年六千極速派完駛埋

今次炒唔起啦掛

有少少

今年仲要派個下先知足唔足4000

劏房佢就叻

成個班子都垃撚圾 八達通都唔識用

奴才班子

所以諗野咪咁離地

係喎 原來真係有DED拎

一日一鞭

早呀

人人有得玩

又要走去九龍灣自取

泊蛇早晨

三位早

成套都係講機械人

人人有手揸

孤竟然仲未開手手

港魂竟然仲未開廢佬腰帶

痛

有冇訂手手

都話俾睡記拎咗當通販派街舖

大勇早

後者係左架啦

明眼人驚人走數

SHF Thor 520蚊要比400訂
睇來之前啲廿蚊訂撻左好多又散唔到貨

唔洗搶

仲未醒

成班人早

俾400我洗撚訂佢咩

大紅棗

啲人玩到佢癲撚左 400訂 不如全數

不如full paid 啦

睇完笑下
然後去第2間到訂

咪就係

呢d笨大魂限佢怕咩 撻左訂仲有得炒現 仲賺左訂

藍精真係戇鳩鳩

marvel呢啲柒去上黎好似巨腸咁咪佢執屎

肥thor有啲性趣 但個頭雕又令人卻步

明眼人都知佢on9嫁啦

難怪咁急洗底

我諗好難柒得過ca掛

成班後生又唔係佢到訂又走數唔通靠班廢老藍絲咩

依家個勢都有啲...

點洗都冇用架喇
鳩騾同社團898

阿泊第一次召喚就爆po

印象中有幾個

撳咗.......仲唔小心係日雅撳咗其他嘢添.............

開始忙

班廢老藍絲特價真香 正價就不了

日雅危機處處

Kikai主場

學術研究
閪睡有得攞嚟自己派貨, 咁港魂仲要嚟做乜玩自取?

之前$20, $50訂唔係好把炮架咩

講開又講
Kikai巴已消失

把撚

仲要收40蚊寄存費

btw其實同啲魂限美玩一樣情況

港魂用黎賣衫

老註早

仲有美少女戰士

記得放返幾張泊霧子jer圖係頭幾層

最頂咪Kikai巴

未瞓醒

用心研鳩

不能專心工作

好正呀

肯量產化未呀佢老母

你會入咩?

怒入

左個隻要一

要曬

乜都訂咗先

首先有得訂先算

唔記得訂隻手

柒婆又廢up dllm

回自己名

睇我個名1-5集仲好

佢又改時間

有無人知邊度有display box買

中南...

無所謂咪aeon 12蚊先

擺扭蛋就得啫

以前買過
好撚矮會頂頭

aeon 12蚊太細啦
睇買現成定去d膠板鋪度自訂size姐

晏D去睇下先

半年前係油麻地果間睇過
我目測可以放到shf....

國巴要起金鐘站

我都要搞搞個櫃, 啲converge越儲越多好難display

實測係.....唔太得

信和間game舖突發執笠

串過馬撚

習慣買數位版人仕

未幫襯過見到無價錢都唔會問 好憎問價
見佢好似毫無先兆咁

泊選手再一次召集

無留意過

日仁game舖表示冇所謂

Me2

唔知delta幾時有呢

我都好勇咁係佢度搏左隻diend

唔食炒係咁

做乜

失了蹤

進入緊直路

原本都諗住訂 見佢咁重訂淆左

食完飯先1001好唔好

1001

等睇改價

One zero zero one

del post再放過700先

對眼唔係對正鏡頭表示好大壓力

聞說2月有shf

又打尖

個頭歪歪地

zi-o已經完結了

咪撚再搞咩良心價

zi-o得返三合一, 佛牌, 法老, Woz銀河要出, 暫時好樂觀
01再唔快啲出就完

寧願好似woz咁出, 連武器

Build出曬未

放心 武器又跟車出
雖然今次車我可以

今次唔跟武器都想買架車
唔係講笑

17魂展 genm
18魂展 build
19魂展 build

Zi-o bye

令和紀念價

TV: 坦坦, 天才, Evol黑洞, (地獄兄弟解體)
劇場版/外傳: 龍兔, 龍我, 閪袍rogue, Metal Build, (地獄兄弟改色)

三合一, 佛牌

每款best match會唔會出

但我寧願佢今年魂展出三合一好過CG......

應該無了

CG好撚過三合一

笨大 : 唔夠環保 不了

三合一比廢老稱讚過

個盒好撚過三合一

好心為地球著想啦

廢老: 平成最強
三合一: 打到廢老跌低

真面目

劇情研鳩
三合一既力量應該唔計算係廢老擁有既力量入面

肯出外傳隻紅蜘蛛實衝

魂展
鏡世界至痾

20魂展 build

讓佢咋

天才form有我會入 睇住人地自改先

想點

主題 黃金之衝擊
商品 Muteki Gamer、真骨彫Rising Ultimate

課金重擊 神主牌

逢魔時王快啲派貨啦
新手準備食現貨炒價

dangerous zombie 10秒無敵

你揀神主牌定金蟹

識玩我都期待緊

兩個禮拜後

無事嘅

計

泊霧子
最後召集

見我覆得咁密知咩事啦

美空圖輯

召喚

晨早流流唔講呢啲

之前好似你帶頭先

Grease真係好靚

明明係食飯時間...

四合一必訂

咪屈
貼得最少係我 自己開圖片模式望望

一次廣告

警

一次性廣告*

最普通果隻最靚

不了

咁環保點解未有prime rogue

唔知官圖影左張咁嘅野

閪袍長角不了😅

天生一對

Iwae
準備迎接你哋新樓主 狗宮格

會唔會公開撐某d高人氣女演員？

唔方便評論

我要搶1001

0.jpg

搶到都係你開啦 唔識開post

加入搶1001大戰（唔開post)

有無人知龍騎邊度仲有得訂

我都覺得係

新手試搶

係喎 最環保係佢

Testing

推一下

推

有冇1004